銀行界有冇受影響？

係咁既環境有冇高層仲瘋狂捽緊數？難唔難做？純粹好奇想知下

猝到仆街
金管局叫銀行 叫d客用ebanking處理戶口野
銀行叫你唔理3721 要約個客落黎 猝你appointment

銀行中小企業務而家點
開始拖數未 ?

啲Rm點生存

當全香港叫人stay home , 高層就一定要你約到客落黎sell野

炒撚哂班sales